香港邊到可以埋藏Time capsule

想同男朋友埋個time capsule 係地底
幾年後攞翻出黎 香港有咩好地方
(好似幾浪漫)

請勿破壞公物

如果幾年之後已經分手
無人挖出來就係破壞公物

租迷你倉囉

添馬公園

擺喺閪窿度

都係咁浪漫
又唔會破壞公物

掘開山啲泥都係破壞公物架？

埋林奠落去

仲要交月費咁慘

買個龕位投個墳都要錢啦，少少錢都唔肯俾，咁一係你放喺度，應該無人攪你。